儲Asiamiles 既話邊張卡最好用？

citi？

儲咗都用唔到,仲儲?

用咗都儲唔到 仲用?

咩用唔到？

換唔到分 咪晒錢

你試吓login入, 去睇吓有咩日子搵到想去既地方先啦

未申請 想睇吓邊張抵儲

asia mile acc., 可以申請咗先

DBS black Master唔駛煩
雖然6蚊先1里
但勝在無deadline、無手續費、鐘意轉幾多就幾多

on9 先儲

同意，做左次on9

儲黎都換唔到飛
正正經經用張cash rebate算啦

Cashback 算數，D機票好撚難換

國泰正仆街，收起哂機票唔俾人換

用緊hsbc vs, 本身諗住儲里數，而家直接用app扣rewards dollar 找數

無用嫁里數 草完都用唔到

巴打點解咁講???
我前後換左 5-6 套機票，遠既有 open jaw 歐洲、澳洲，近既日韓台都有。

換一年後香港飛英國都要waiting, on9架

泰 台咪換到囉

巴打你係咪上網換
我長途既多數打電話去問，好多時網上睇無位但打去問就有位嫁，當然有冇人聽睇彩數，但試過辦工時間同深夜都係好快有人聽。

Hsbc vs
$300不過夠多
自定獎賞all in 本地餐飲
所有活動都register
而家我平均1.7$/里
以前就用分upgrade多，多了個prem e後只會直接換唔upgrade
2016，2017，2018呢3年都各換了2張business 去日本來回

點會出現有分無得用呢？_？

打去都係waiting

要幾耐前先換到日本？永遠都係waiting

想入手開始儲 巴打用咩卡？

我無特別留意，但自己用開 DBS，儲里論就用 Black，想 Rebate 就用 VS 既 Eminent，前者好似小 D DBS$ 換里數，後者就 Cash Rebate 同多小小優惠。
最重要係呢兩張都可以係 PayMe、支那寶同 WeChat Pay 到刷分 。變相唔駛真係洗錢但一個月有得刷成萬蚊銷費積分 。

咁 Sad，我個時早半打去換聖誔 UK 入 FR 出都有。
仲要上機時免費升級加長位

巴打個張 HSBC VS 係有錢人專用緊係儲得快啦

我每年都換2張business來回, econ應該難d，但性價比econ比business 低太多，所以只會儲夠換business
每年儲到8-10萬mileage (80%from hsbc)
我通常4月中 同12月中去
下個行程12月13 （2張飛我9月換既）

唔係vs都得，不過要好好運用，最好就食飯果隻， 同埋佢定期有活動，要上佢官網留意，唔理做唔做到都登記晒佢，多用apple pay 等等，就算普通咭3$/里唔難做到

同埋如果有其他members plan 如酒店果
將酒店積分都轉晒去asiamile, 之前spg link with uber ,call車賺信用咭分之餘，spg又加分，變成doible賺分

係我咁婆那先食到咁盡

個乜鳩自主獎賞好似有celling, 最多儲得幾萬分

儲avios好過啦

你睇我個結果算啦，上次換5萬幾又係見最近Asia mile 送10% 活動馬上轉移賺埋
今年匯入9萬幾入面8萬都係from hsbc
我唔明你講咩封頂啦

X2
最重要係冇deadline. 唔使就住就住

反而我張dbs eminent vs 係出來拎子華飛，然後揀1%cash rebate, 每個月只係用來 入$5000 to payme 然後找咭數時只須找$4950，每月賺$50

BEA world master
好似無咩人用
但係$5/1 mile 都算唔錯，又無手續費

買嘢回贈應該安信earnmore 同wewa 最多.
earn more 乜都有2%回贈
wewa 就碌滿400, 就有一次抽獎, 最小95折.

最正係成日出1蚊當2蚊找數，好爽

我都係呢張，雖然渣打張am 4蚊/1里，但每個月自動轉落acc. 就無咁彈性

上兩個月先換完澳洲，點解個個都話換唔倒

用緊公廁 Cathey AE...

其實邊張最好

最好應該都係hsbc vs, 其他card 就不斷申請取消食迎新

HSBC vs 其實係點？
要比300蚊首次登記費？
之後再用cash reward 換Asia miles?

支持cash rebate , 無謂做二等公民
你攞番D CASH 番黎, 自己鍾意幾時飛就幾時飛, 唔使睇人眼色
CASH 亦唔似AM 會過期

唔會再儲

每年300蚊，咁就可以cash reward 換Asia miles

原來咁多傻仔唔識換
里數換短途仲低能過比錢買尿食

LM

每年300 任換？
幾多cash reward = 1 Asia mile?

1:10 以前1:15
大貓縮哂數

咁幾錢先有1 reward cash?

250

我上星期四先換東京機票，過兩日飛 last minute反而有位

佢下下都要最後先知換唔換到，自由工作者就有用

姐係25蚊先得1里仲要每年比300

日本去富岡咪換到囉

唔識玩唔好存am
要抵過cash rebate 實在複雜

咪係, 試問有幾多人可以咁樣幾日前決定去旅行先即刻買飛,
佢而家個SETTING 根本唔係俾你番普通工的人用
同CASH REBATE 又唔係差好多, 何必犯賤

巴打你換星期二飛相對易換。
如果要星期五，六飛，換返一星期後星期日返基本上超難。

我半年前換飛東京都淨係換到星期五飛星期一返，仲要停台北。時間好閪，正常買咁本唔會揀

sor，你星期四

講緊最紅自主獎賞個5x 獎賞錢呀，每年簽帳上限10萬咋
當你揀餐廳消費，每年頭十萬蚊簽帳係做到$1.79/里，頭十萬用完就得返$6.25/里

咁我都同意你哋講法，一般咁用am換飛真係好難換，預唔到時間。我係咁啱年尾要清假，係咪都要放，先上去system睇機票又換到，平時有plan咁換飛實唔得。

仲有而家又多埋standard, choice同tailored.

個個class既standard都係wait list，焗你上choice or above

根本用嚟加抗衡miles inflation

今個月送10%，快換啦

屌，我有錢就唔撚使扭六任咁人盡獎賞換機票啦

打工仔廢租死窮撚一名

重點

早plan 行程，+換business, 經台北坐多2個半鐘食多餐睇多套戲當旅行行程不知幾爽
放假唔好咁急返地獄港

唔係個個有咁多假同話走就走架

好快無MILES INFLATION
明顯係因為近期少左好多人換MILES 啦
如果唔係佢最近駛鬼減短途機票所需MILES 來救援咩？
但減左都係無用WO, 一樣係換唔到, 佢當你儲MILES 個D 人係乞兒

你要記得登記活動...靠最紅extra 5x even 加埋vs +3x 係做唔到1.7$/mile既

要登記晒
咩海外簽賬幾%回贈
咩最紅冬日賞
最近有個簽夠8000就有幾%回贈果d
咩萬靈買滿1000有8%用Apple Pay+多2% （呢個要你原本有野在萬靈買開先用，唔好特登為分去萬靈買野）

唔使真金白銀既實有限制，自己衡量值唔值

最緊要一定要記住
千萬唔好換短程econ!
2-3萬里換短程econ個value 係$1500-3500既機票價值
畀多2萬，用5萬換日韓business class =$15000-18000的價值

就係唔可以成日請，請到時要用盡d

我1年請到2次長假only
1次係拜山
1次係旅行

唔識玩真係唔好儲
一黎你點儲都唔知 之前Marriott有勁多活動儲分 之後一炮過換曬am不知幾爽
平時食飯 bk酒店 上網買野又可以儲
你覺得可能好煩 不過我覺得係興趣 好似打機咁打

同埋你儲完唔識換又係on9 點先發揮到am既最大利益又唔識

玩左信用卡成年幾2年都唔係話識玩am
係有機票換既 但時間上根本就唔到
易換既又唔撚抵
我依家am戶口得返6萬里 打算用埋就收皮

我keep住賣走戶口d里數 0.9/0.8咁賣曬比d fd

小心俾人bam

60,000里數儲多少少換香港去歐洲商務再返日本econ既route

留名學野
利申宜家有一張AE blue cash
早前去旅行apply左張大貓學生卡all in 賞世界 賺左唔少RewardCash
黎緊想申請DBS張Black World Master繼續儲
目標係來回日本甚至更遠既business

就岩時間先玩到 真心難搞 同埋我2個人

我全家有60萬里
而家儲來side gas
根本冇位

我賣av姐 入面賣到長期清0 話知佢ban

登記晒啦，用緊
通常我網上外幣消費就用呢張
食飯就用渣打

用到好多添 冇問題wor 學下嘢先啦

一年前出現waitlist既情況係因為國泰唔肯放award ticket出黎 留番d位黎賣 到差唔多出發前兩星期到 就會放番個quota出黎比waitlist 除非你係第一二三個人去換就可以唔洗waitlist

玩upgrade既話同常手裡有張W/R class既PEY飛 張機票可以任改唔洗錢既 睇下果日班機前前後後既availablity有幾多 邊一班多位既就waitlist果一班 （你可以waitlist 3班機）到最尾國泰賣唔曬d位就會放番出黎 再改張PEY飛去果班機 咁個位咪你既咯

試過有次柒既係 waitlist完有位比我 但係班機冇曬PEY位唔比我改過去再upgrade

用AM分最好屌既就係大陸機 單程一萬來回兩萬 機又多last minute都出到飛 週末閒日都試過 經濟大把位 商務少d

d人成日話有分換一年後既機票都冇 國泰都要賣飛架 賣唔曬咪比位你咯

利申 波羅會金卡 換過來回JFK 特選升商務 商務升頭等 又試過直接換到來回頭等 同埋大量香港大陸econ機票

來回大陸econ 有意思咩

我每個禮拜都要飛上去三日

而家里數太易免費得到
payme/v7/支付寶/oepay
已經一年25萬
$4/5/6里任選

100萬定期，又送26.5萬里

重儲乜鬼

唔連稅 你張機票 如果買 要2000?

渣打 $4
玩 oepay 6/$10000
payme 4/$5000(不稳定)
支付寶 4/$5000(不稳定)

Dbs星展 balck $6/東亞 flyer $5
v7 $5000

以上*12=一年30萬

已經里數大平賣

上海呢期唔連稅最平800人仔
得閒上網睇下見平就買 貴既三千幾蚊咪換
一年換到三四十萬分又冇咩所謂

搞咁多野 不如用d 2% rebate 卡 自己買機票好過
最麻煩喺waiting list 又唔知有冇位 點請假同預先book 酒店

你喜歡啦

今年用左40萬里左右
我真係好少換econ

儲avios 19500里飛英國

短途：
$6蚊一mile 10000分 = $60000
用1萬分成功出到張$1000蚊機票 = 1.6%

長途（HKG-JFK）：
70000分 長途PEY升Business = $420000
Business $55000 - PEY $30000 = $25000
$25000/$420000 = 5.95%
有成6% wor

170000分 Business = $1020000
Business $55000 / $1020000 = 5.39%

長途抵屌好多但坐底都有1%
如果草得少的話咁真係2% rebate穩陣 怕你呢頭草夠又expire
草得多真係可以釣大魚

真心建議用量細, 唔刷分既用番現金回贈卡好過
刷分既用DBS, 想換既時間先決定轉去AM/AVIOS 邊個抵轉邊個

不過你已經錯過左刷分全盛期, 而家全部刷分工具都set晒上限
冇乜肉食 玩回贈唔洗諗咁多野好過

近排先用80000am 換左張歐洲長途PEY
用錢買唔計稅都要萬8蚊 我覺得幾抵

有冇換票教學
想換出年聖誕北海道 喺咪要一到24號 12:00就搶？

換過超過三百萬里